五個人都叫暴動？？？

屌你老母 復仇者啊？
傻仔仔

150粒TEAR GAS先打得停果5個人
係都唔出奇

有兩個老野，阿伯都咁勁抽
肯定係生化士兵

咁D警犬都幾撚廢

應該係想幫手宣傳新game

推

極無恥!醫管局惡人先告狀

黑寡婦對波波唔夠大

30粒催淚彈射一個人
睇黎avenger係真人真事改編

兄弟爬山
各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

屌你篤灰

如果係佢地應該唔係用催淚彈 所以我估應該只係

笑左